如果我係thanos

會選擇消失全宇宙生命
大家都生存得辛苦了

只可以一半

有講過只可以一半咩

有講過可以多過一半咩

可能下個一半自己有份

落左畫都成個月啦bo

想講呢句好耐